如果混左愛滋入武肺

係咪要醫到愛滋 先可以真正殺到武肺

護士

如果中左武肺=中左愛滋
咁以後咪冇必要戴套仆野

真 反正人人都有

如果愛滋傳染力有武肺咁勁，應該幾年就有疫苖

混唔到
一有空氣就死

所以愛滋係冇可能空氣傳播

愛滋又唔係真係冇得醫嘅

冇得醫好
停藥D病毒又出現返

愛茲恐怖之處唔係佢既殺傷力，而係佢既潛伏期。